{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65016&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남블루오션펜션"
    },
    "text": "海南の地の端に位置する最高級新築ペンションで、松湖海水浴場の近くにあり、全客室は海を眺めることができます。 タンクッマウルは車で0分の距離にあり、タンクッ松湖海水浴場は車で7分の距離にあり、タンクッ海岸自然史博物館は車で分の距離にあります。 入室は5:00で退室は22:00時以降です。 ペンション内では無料Wi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、4名様基準で20,000ウォンの追加料金が発生しません。 一部の客室は屋外バーベキュー場が別々に分離されており、残りの客室はテラスバーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 また、すべての客室はペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海南の地の端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松湖海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "松湖海水浴場は車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は4名様基準で20,000ウォンの追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内ではゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、上記の情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 356
    }
}